儲水式熱水爐既考驗又嚟了

沖涼四分鐘煲水半個鐘
大家點分配沖涼時間？
頭三十秒必須完成濕頭同身 上淋浴露 洗頭水
用一分鐘時間洗好個頭 記住唔好浪費熱水由得佢哋由頭流落腳
用兩分鐘洗好身體 九秒九抹乾淨著衫
利申：二十六年儲水式熱水爐經驗

好凍呀

一分鐘洗頭...乾唔乾淨?

屋企用即熱式熱水爐

乾淨 只少可以洗走泡泡

廢物

我都想要

有冇人換過德國1寶個隻速熱式
雙內膽個隻

煤氣爐用家：乜原來依家仲要煲水沖涼

洗頭皮都起碼2~3分鐘
洗頭髮再多1~2分鐘

好爽 日日早上沖涼唔夠熱水 變凍果下個人生完全昇華左。

巴打不如換即熱式
煤氣/電

起勢咁捽 再用水沖

部野用左十幾年未壞唔想換

即熱式要個電係三相電好似
煤氣就要重新裝修

屌啱啱先沖完，好撚凍

一路原地跑一路沖

兩雙電都有，不過個熱水溫就差 D

好用
煲幾分鐘就可以沖好耐
唔使怕無熱水
不過都幾大部

我計過屋企熱水爐電視好似唔夠粗行兩相電熱水爐

真的不了

冬天唔沖㗎喎

已3日冇洗身(只身頭、面、何B仔、屎忽同腳)
屋企而家得凍水

上手業主cut撚咗煤氣
要裝返又要搭棚又要鑿牆又要向管理處申請
無三相電無得裝即熱

真漢子

四分鐘真係比多佢屋企個個得3分鐘左右

原來生死時速係你的興趣.....

屋企用左廿幾年
一入到廁所一隻手拎花灑用熱水濕十秒頭 另一隻手禁定洗頭水
放低花灑用雙手20秒洗頭/GEL左頭就1分鐘(我短頭髮)
用30秒沖乾淨個頭 同時另一隻手禁定沖涼液
用1分鐘洗乾淨全身
最快記錄5分鐘都唔洗就KO 果次係遲左開爐 水未熱哂 但要趕時間返工

知唔知無三相電用唔用到呢隻

冬天唔沖涼，等春天先沖。。。
都係幾個月姐

煤氣爐用家強烈恥笑

我咪用單相電囉

速熱好好用喎
又唔會好似煤氣咁 一係熱到溶 一較細啲又熄咗

用速熱

煤氣都有恆溫

年年都會有呢類post

用左23年表示唔撚易

我用緊 沖到10分鐘起碼

加個暖爐咪夠暖

其實用個慳水花灑就會有多一半時間沖

夏天換走左個儲水式了
樓主渣ga

牙都仆崩你

多數洗頭用凍水，身先會用暖水

果次煤氣熱水爐壞左 好彩係夏天

點解我個儲水式用到半粒鐘

Sor
媒氣熱水爐表示今晚開大熱水沖涼

點解唔轉

沖咗成粒鐘
好舒服

即熱式貴d 但回報絕對值

巴打得4分鐘咁慘
我屋企有10分鐘但洗頭同沖涼永遠唔可以一齊做

從來未用過儲水式熱水爐

石油氣爐用家表示
冬天係熱都熱唔起
啲水唔凍到沖唔到就已經算係咁

用緊，如唔沖涼溫度唔係要求太高既話基本上未試過斷熱水

裝左浴室寶

利申 用左20年儲水式熱水爐

裝個大D L數既熱水爐啦

一次過洗頭洗身洗面，之後慢慢嘆

唔開咁大水可以用差唔多半個鐘

用左十幾年儲水式，到最後換左即熱式

其實換個煤氣恆溫爐要幾錢?

e.g.
廚房煮食爐距離熱水爐位10呎, 中間有牆要call窿
熱水爐煙通位封左
氣窗加抽氣扇

煤氣爐咪幾好

冰河世紀又開始

直接用凍水沖啦，沖完成身暖

屌 你 老 母

沖凍水涼咪得囉辣殺

唔轉即熱熱水爐？ 2-3千蚊

.

每年呢個時間都要入嚟關心下用儲水式電熱水爐既巴打

我都係儲水式
但我都沖到3至4個字熱水涼

帶埋d衫去體育館沖

依款？

不如喺開水之前用沐浴露加小小水抹哂全身先啦

咁點捽老泥

幫佢正名先
處死式熱水爐

去啲有得沖涼嘅公廁沖啦

儲水式考驗嚟了～

我屋企都係用儲水式電熱水爐
但都可以沖4個字涼
洗頭+沖涼都仲可以

30分鐘思考人生 2分鐘洗頭 5分鐘洗身

4分鐘岩岩好夠我洗個面

屋企用即熱式熱水爐

每次至少沖15分鐘思考人生

我前年屋企裝修，全屋轉哂做用電
放棄咗用煤氣，拆咗煤氣熱水爐，買咗 IZU 呢款

冬天最少可以沖20分鐘都仲有熱水

開爐後
夏天用，2分鐘內就有熱水
冬天用，5分鐘就有熱水

個人包膠，不喜勿插

利申：要沖半個鐘涼既絲就幫唔到你

我一直都係儲水式熱水爐
之前用個舊花灑 得5分鐘水
轉左個新花灑 d熱水好似耐用左
用到10分鐘
起碼沖到個身熱一熱先出黎

儲水式邊只4分鍾
夏天沖涼3~4分鍾
冬天唔沖到無熱水都唔出黎

屋企用即熱，平時沖幾耐都得
留名恥笑

你錯了了，第一下應該用最滾水兜頭慢淋，咁身體既餘溫先會keep到洗哂全身，唔會凍親

開到最細, 可以沖15分鍾架

每次打機 阿媽叫我沖涼

我都會同機友講

等我，你地去煮個杯麵先

居屋仔冇三相電，冇得用

以前村屋儲水式都有十幾分鐘喎，依家上咗樓煤氣恆溫任沖。

渣架我仲沖緊涷水涼
你咁樣點保護女朋友

睇完之後好羡慕有煤氣嘅巴
屌我嗰到連煤氣喉都冇

不嬲冬天都唔沖涼
利申: 近卅年儲水式熱水爐用家

首先要閂窗閂抽氣
極速除哂所有衫
再將水較到最中間過少少
極速洗頭沖涼
儲水式真係呢個世界最弱智發明

每到冬天我沖涼一定會沖得耐D

因為要幫各位儲水式巴打沖埋你地果份

屋企個儲水式慳啲用都沖到半個鐘熱水

焗死你！成個天花水珠

浴缸算啦

那有位

年經

冬天駛乜沖涼呀，痴線！
原來真係咁多人有潔癖？

老泥成尺厚

舊時媒氣爐都要長按掣煲幾分鐘先有熱水
依家真係就咁開水已經熱

好懷念，上個冬天岩岩搬去有媒氣，冬天沖涼都仲係會multi tasking, 一開始暖左個身先，一次過查哂成身簡，順便等佢煲一陣熱水，再一次過沖水最後慢慢倒數有熱水嘅時光

另外煮定一煲熱水
熱水爐一冇熱水就靠煮定果煲熱水作最後衝刺

漏咗句

利申：煤氣爐

樓主加油

利申 25 年電熱水爐嘅垃圾

儲水系真係地球救星，環保到爆，望撚住個溫度係咁跌，真係咩興致都收曬皮

個個都有三相電嘅就唔會有呢啲儲水式圍爐/被恥笑post啦

同時間競賽

天氣一凍就有呢d post真係好好笑
我次次都睇曬，我細個都係用儲水爐

用即熱式熱水爐既都係D經唔起考驗既廢Jer

你有無40歲？

吓屌唔係潮文嚟嘅咩

即熱都係垃圾
恆溫先正

屋企個儲水式唔知幾多L
一家四口用
我每次去沖涼必定柯屎15分鐘思考人生順便煲水
開盡熱水預熱水喉，整濕個頭之後熄水落洗頭水
洗頭其間等佢再煲多陣，然後過水，洗面，再熄水煲水
最後又開盡熱水濕身，熄水，落沐浴露，最後就生死時速
盡力係熱水用盡前出得番黎
煲15分鐘，最盡只可以用幾分鐘
遲啲再凍真係寫定遺書先入去浴室

冬天沖涼20分鐘係最低消費
未計刷牙護膚嗰啲濕鳩嘢
利申：煤氣

我宜家用緊即熱熱水爐沖住涼睇緊個post

冬天次次都較到50度 沖到成身紅卜卜咁出番黎

10幾度有幾凍

沖半個鐘係最低消費

有無咁誇呀。長頭髮？

我10秒洗濕個頭，落洗頭水卒20秒，過水。搞掂。

如果gel 咗頭就三倍時間。

weak 琴晚先用凍水沖完 煲都無煲過

講下啫 好凍呀

噴細啲水可以用三個字

最近天氣好凍
用即熱式既我次次都開足一缸水 再落粒浴鹽 慢慢浸浴
d水一凍左d 即刻加返d熱既
一路浸 一路玩手機思考人生

講錯係恆溫熱水爐

連登仔: 煤氣冇人用

利申 用儲水式 勉強都頂到10分鐘 一過左D水溫急降

即熱式, 但係每次其實都係沖5分鐘
同你個流程一樣, 仲要唔會較太熱

多數都係凍水洗頭
然後先再用熱水沖身

儲水式慳電慳水,3分鐘沖涼都比多啦

利申: 儲水式

我得十分鐘時間咋

用緊, 非常好用, 從來未斷過熱水.

我今年終於同垃圾儲水講byebye

+1
水溫43度已經曖笠笠

依家有個啲浴室掛既暖爐

21世紀仲沖得咁on9

香港2019重會有呢啲事？
窮人唔好生仔pls

渣ga 我40度

無用好多年喇

朝早洗臉都開熱水
舒服好多

第三世界國家？平衝時空

我開左半個鐘熱水 等成個浴室都蒸氣先入去

德國二寶就見過

即熱熱水爐圍爐區

環保小先鋒

好想轉用儲水式 唔洗沖咁耐

咁急，趕住跳樓咩，沖夠30分鐘咪得

利申 煤氣爐

建議樓主去就近體育館沖放題

儲水式先正,朝頭早返工前一沖慢左冇晒熱水,即刻成個人醒晒

根本用儲水爐先注定係人上人

economize
time management
強壯身體
緊緻皮膚

由細訓練到大

其實點解唔 break 開洗頭同沖涼？
你去髮形屋洗頭都唔會沖埋涼嘛？

當然廁所間隔問題就無解啦。

同你差唔多
但上洗頭水 搓個頭個陣一定要熄水
如果唔係實仆街

shame here

去過樓豬屋企

x2
用恆溫爐 冬天沖涼舒服到訓著

長期等屋企人沖完先到我沖
沖埋佢地沖剩既熱水
有時唔夠熱又沖唔切唯有死頂

嘆住熱水打返個飛機先出黎

btw熱水洗面對皮膚唔好

暖暖地嘅水
又未到熱

換返個新既儲水式

細細地水沖 啲熱水長沖長有

用咩增壓花灑會爆炸

你試下吹住暖風淋凍水睇下work唔work

前排換左呢款

好撚正

2萬Watt 即熱式

火力全開姐係3分鐘1度電

好想返屋企沖涼

試過冬天壞
煲水沖

冲個陣仲要熄抽氣扇

係關心定恥笑

好慘
2019年仲係咁落後

以前 五分鐘
1分鐘濕身
2分鐘搽洗頭液同沐浴露
2分鐘洗身
遲小小都凍到撲街

想沖涼果時打埋個飛機都唔夠時間

今朝真係沖咗9個字

煤氣爐+浴室寶
好爽，可以沖到唔捨得走

有單相既即熱架
不過個出水量連BB仔屙尿都不如

不嬲沖開凍水涼

呢隻慢慢沖都得
仲要如果你唔係太耐無開過爐,
入面儲起 d 熱水夠你即開即沖.

琴晚沖左成個鐘

60A用你40A

昇埋仙tim呀

24年儲水式用家
唔明點解D人可以沖涼涼成半個鐘

15升一路用一路煲夠我用二十分鐘喎

有冇熱水爐推介啊 很凍！

28年了已經習慣咗

我會攞多個盤裝少少用黎捽泡，落洗頭水沐浴露嗰陣就可以閂一閂水，咁計法都沖到二十分鐘既

留名等睇神人5秒光速沖涼

咩年代呀垃圾

On9咁係你個爐廢姐...新個啲10分鐘煲水，儲水量可以沖15分鐘以上，視乎你要沖幾熱

細水不如咪撚沖

由普通電熱式熱水爐轉左做三上電電熱水爐。。。。
但係代價係交緊租，好貴

6分鐘搞掂 利申長頭髮絲

我都係儲水式 不過d水夠我打個靚j先沖涼洗頭

咁你凍死啦

開暖爐既話沖涼水可以較凍少少既同埋我開水開到好慢

租屋無得選

揀間煤氣爐的來租

即熱式+浴室寶 好熱啊

煤氣同電都用過
個人認為煤氣好過電,溫度同出水夠stable
電有時會時大時細,忽冷忽熱

練沖凍水涼

我明樓主心情
好凍呀

40度(睇panel)開始就會stable啲
較37~38度真係會成日熄

你地咪撚笑啊 依到既巴打為環保貢獻左好大既力量 respect

珍惜水資源 由你我做起

煤氣開爐開花曬最遲20秒就有熱水

打個j暖身先

好撚慘

啱呀！冬天沖涼
一開始沖熱水
尾個時就較到最凍
全日唔覺凍又醒晨

日日都同啲熱水比賽

長頭髮啲女仔點洗頭?
佢地淨係洗頭都10分鐘

電熱水爐晒電又唔熱

慘得過我老豆嫌我地沖涼沖得耐
由煤氣爐轉用儲水式
從此生命就不一樣

呢幾年一到冬天就特別珍惜果13分鐘既熱水涼 唉

火力全開應該 全熟

即熱式表示， 入去打埋個J, 食埋個飯， 再打兩鋪機都仲有熱水

我個部煲水十分鐘 可以用20分鐘
你部dum柒左佢啦

即熱式電熱水爐用家致以深切慰問

無知一問
點解仲有人會用儲水式熱水爐

熱水爐真係唔慳得
一定要煤氣

樓主概念圖

完全Feel到你果種趕急呀

晚晚都淋半個鐘歎
i dont know that feel bro

開水洗濕個頭，之後閂水落洗頭水
開水沖一沖手之後閂水刷牙
開水浪口之後閂水查洗面奶
開水沖一沖手之後閂水查埋沐浴露
最後一次過享受2-3分鐘熱水由頭沖到落腳指尾
基本上一定要係咁閂水，爭取任何再煲嘅時間
就算沖左頭先刷牙都會夠水

絲打要落埋護髮素
邊一part加入好

向左走向右走呢幾日好拎嚴峻
再凍兩度直接唔拎沖Hi Auntie

單相嗰啲用嚟洗水洗面就得

我村屋都沖到20分鐘
5分鐘個啲係幾多年前？

去運動場更衣室洗...

又唔可以咁講

正 每日沖最少半個鐘 爽到痺

一入到去即沖住水刷牙
漱口水同時洗頭水加沖涼液
之後慢慢淨身
仲有時間淨既話可以剃埋鬚
趁佢仲有d霧氣果陣抺乾埋身
輕鬆

利申30年控水師

兩相？
唔係得單相同三相咩？
兩相唔穩定喎

樓主渣ga
利申 沖涼三分鐘 仲有一分鐘可以用嚟打完丁洗賓周

每年都有嘅痛苦，我搬咗

見到個po就好想瘋狂沖熱水涼

仲有30秒去左邊？

其實樓主只要改裝大個儲水缸,咁就咩問題都解決曬

去康文署沖好過喇

出絕招分兩次沖囉
煲水，洗頭，煲水，除衫，洗身

儲水式+1
冬天冇得嘆熱水涼真係好痛苦
仲要公屋啲百葉窗關唔晒 同廁所門唔掂地（企缸都冇 直接企係馬桶格黎沖涼果隻）
好撚凍

咁真係冇得比既，只係呢款有好大改善

水壓細d
熱水用耐d

樓主不如落體育館沖
交少d水電費 又夠熱水

依個Post係真男人專區

對外來嘅嘢有潔癖
我連屙督尿都要梘液洗手
所有衫只可著一次就洗
如果我掂到污糟嘢就會好緊張好想嘔
個手袋係放咗枝噴霧火酒
清毒紙巾同消毒噴霧已過唔到我心理關口

咁高分

短頭髮

洗頭皮冇得馬虎,要用手指按摩頭皮,鳩捽會傷頭皮搞到愈出愈多頭皮屑
洗頭髮都係要慢慢黎
有次去剪髮,洗頭果個人教既

即熱式熱水爐+浴室寶用家揮手區

32A三相 18000W 長沖長有
熱L到HIHI
唔講住，返屋企沖個熱水涼先！

hi auntie

第一年用儲水式 求鼓勵

冲凉唔怕，最怕係坐落廁板的瞬間

等睇有巴絲有電動廁板

一般都先洗頭，再煲水沖涼
一次過搞唔掂

冬天唔撚沖涼

而家啲人真係難服侍
花少少錢換即熱式都唔肯
硬係要講自己用儲水式有幾慘

每日都沖夠半個鐘先出黎

去體育館沖好過

窮人的考驗

連登仔：我唔怕凍，沖凍水and u ?

用氣

真男人只會用儲水式

我會洗頭水+淋浴露一齊落
之後一次高沖

你太weak 啦
真漢子應該冬天都沖凍水

要做定熱身先可以沖涼

明明換個慳水花灑,開細啲水,出水唔好較到太熱就可以減少消耗熱水
年年冬天都係咁慢慢沖,唔明點解你地要用個倒水花灑咁沖3分鐘

屌 比少少錢買過個啦
天氣涷沖熱水呢D享受黎
沖得過3 4分鐘 打J都唔夠時間

終極潔癖撚

拉

以前凍天真係好撚慘，又要煲煲完又要同時間鬥快，而家換左煤氣真係兩個世界慢慢沖慢慢爽

濕紙巾是好東西

冇得睇溫度仲緊張

即熱式
開到40度
沖到皺皮都唔願抹身

浴室寶加煤氣爐
正

利申 : 22年儲水式垃圾爐經驗
出黎做野即刻換撚咗佢

儲水式 開個水細d 根本做到一路沖一路夠熱 得3分鐘個爐得1L?

儲水式換做即熱式有咩困難？

屙完屎有用抹屎忽用的濕紙巾
真係好爽的

成班港孩
小小事都忍唔到
唔洗煲水 用條毛巾仔沖咪好

再嘈
毛巾加水筒丫拿

處死式就真...

笑左 咁都凍？

舊樓裝唔到三相電呀

每次沖涼我都會播歌
到首歌差唔多完我就知道我一定要埋尾了

29年經驗留名

我唔想的
但由細到大都係咁

以前細個個陣煲熱水沖涼

屌！尋晚沖沖下已經凍到鳩縮。

3分鐘沖完喇

30秒濕身
45秒搽沐浴露
45秒洗頭
1分鐘沖身

拎個膠桶加水 濕頭上梘 再全頭全身淋 順手濕埋身 再上梘 之後所有水all in沖身沖頭 直到沒晒熱水
Ps: 半年經驗

22年用家留名

但係我可以沖半個鐘都熱啵

無 90後

人入哂濕全身，30秒後關水
先上沐浴露全身
再洗頭水
再開返水一次過沖

3分鐘熱水都夠

我由細到大個熱水爐都係即開即有熱水喎

細個舊屋用開媒氣, 有次返去咁岩想沖涼就沖。 沖沖下......咦點解啲水凍既.....

何B仔，好懷念哩個term

通常我會乾身搽梘
再用兩分鐘沖走
淨返兩分鐘就好好休息

唐樓jj我都係儲水式

10/10

今年轉咗煤氣熱水爐

CV: 25年儲水式經驗

都幾慳水丫

用緊煤氣，無限熱水供應，沖涼好爽好溫暖

冬天用儲水式先係真男人
女人先會meme麼麼沖咁耐涼
好心咪洗奏非儲水式啦，根本就浪費

租樓迫住要用，屌！

換部好D啦

仲有浴室寶，先暖一暖個廁所，疴下屎咁，成間暖晒就煤氣無限熱水，舒服舒服沖完出返黎，著返好衫，著件heattech 又一條好漢，再入被窩訓覺，每天自然醒

dllm

好想要

我有個朋友細個好窮，沖涼係室外四塊板圍住，入面得一個約1.5 卡侖儲水式熱水爐 (好細部已停產)，冬天時真係不敢想像，可能要一沖身即捽番梘，再即刻沖水就要抹身，叫做好過沖凍水涼 !

咪係
On9

即熱式一般三相多，但亦有普通式，不過天氣較冷時就暖水咁 !

單相電三相電
唔識唔好冷醒

沖到15分鐘喎

抹身果下先甘

屌，你都好起碼有4分鐘。我家母話：熱水爐個制唔可以扭到咁盡嫁唔係個爐會燒着爆炸嫁結果個制長期都扭去中段，得兩分鐘熱水

燒緊柴

屋企用煤氣爐可以無限沖

即熱式用家表示:

三相電

煤氣爐用家 上年仲要裝左部浴室寶 洗唔洗借巴打你沖一日

駁唔到

最鐘意睇呢類post 好治癒

煤氣石油爽爽爽

十秒濕頭 搽洗頭水沐浴露 沖身

決定換速熱式試下

當你仲要分配時間已經輸了
日子有功我已經無咩感覺

去體育館沖？

裝咗速熱式 好好用

分開頭同身沖

以前住舊唐樓用儲水式，最凍時間我又唔覺會唔夠熱水用，我通常都較細少少水先洗頭之後閂水渣梘液跟著再沖身洗面，最後仲有剩熱水淋多陣都仲得，根本唔會唔夠時間。

著住衫 烏低身洗頭先
慢慢洗 等佢煲返滾啲水
然後快速洗走啲泡時就可以濕埋個身
爽手搽沐浴露 再由頭開始洗 可以慢慢享受餘下既熱水
開始感覺到啲水變暖就停

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

一入廁所撳掣就沖得
電熱水爐路過

從來無體驗過媒氣就話
我唔明我老母點解係十五年前裝修個時
走去拆撚左個媒氣 永世裝唔返

我仲記得舊年冷峰個時 個熱水爐壞左...

我都係
起碼有得圍爐

用即熱同浴室寶

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

用煤氣熱水爐咪得咯

00:00:30 調較唔太熱嘅熱水
00:01:00 沖濕頭, 面同全身
00:02:00 左手洗頭, 右手洗身 (左手洗完頭幫右手一齊洗身)
00:03:00 頭身一次過沖乾淨
00:30:00 企起度嘆熱水
之後成個浴室都係蒸汽, 關左水都唔覺凍

屌笑到停唔到

我通常校到個水流好細，咁就可以沖耐d
如果要用埋護髮素個時就順便洗埋個面
實行用盡時間同水

有無諗過呢類巴打平時慳返好多時間
其實係好事黎

利申：廿幾年用煤氣沖30分鐘涼人士

根本就懶唔想整
凍係抵撚死

幾多年樓齡先會咁
以為睇粵語殘片先有

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

中學泳課沖涼都冇咁趕

屋企之前果部儲水式熱水爐得3-5分鐘
要極速洗頭沖涼
5分鐘都未夠就一定無熱水
呢家用緊煤氣 先明白到點解D人沖咁耐涼

諗起就嬲，未沖涼就來要去挑戰

煤氣爐用家傳來賀電

有感情
利申即熱

分兩次，4分鐘洗頭，儲三十分鐘，4分鐘沖涼

女仔點算

煤氣熱水爐用家表達慰問

睇你個名就知你沖涼根本唔使熱水

細個屋企用儲水式
個陣唔知佢係儲水
以為係啲水凍哂
就懶醒一入去就裝定一大盆熱水

我會較慢啲啲水
可以沖到20分鐘

由細都大都係用煤氣爐，平時冲涼4個字到

自己攞嚟衰。

廢話post。

完。

gel頭先用多三倍，巴打你過幾年小心要睇史雲遜

用緊，感覺係好過傳統儲水式，但唔可以開太大水先可以做到無限熱水，同埋天氣凍要配合浴室寶一齊用就好正

[整合] – 發夢你要知道的十件事

屋企無得駁煤氣?

agree

用一分鐘打電話叫水電師傅裝個即熱式

好撚慘沖涼都唔可以好好享受

注意家居安全 每日沖完涼上嚟報平安

煤氣爐加浴室寶用家表示冬天沖涼30分鐘起跳

諗起ETV年代

聽到都打冷震

識圍一定圍電熱水爐

仲用緊儲水式

利申電爐

換啦 大佬 電都好似有即熱嫁，廚房有冇用煤氣，有就去問下煤氣公司啦 ，好易搞嫁炸

壞左
用左一日煲水沖涼

兩日冇沖涼了

點解會咁原始
做左幾十年人都未體驗過儲水式

垃圾沖30分鐘

屌你冬天冇9個字都唔想出黎
9個字計埋刷牙沖涼洗頭抹身護膚

我屋企用儲水式嘅都沖到半個幾鐘

盡快沖哂啲泡，然後趁用到仲淨返一半
開到細細地咁淋個身
咁就會一路煲少少咁keep住個温度
次次都舒服到唔捨得走
仲沖得耐過夏天

等30分鐘，沖15分鐘

即熱式表示沖足三十分鐘都得
仲暖住個廁所換衫

換隻15L 一般男人夠沖喇.....女人就....

用緊答你
夠熱 雙膽唔會話沖沖下就凍落去
不過真係好凍個陣會燒唔切熱水 因為幾大既即熱熱水爐都好 你開大水就會煲唔切

煤氣爐撚表示，
一路沖緊熱水涼，一路玩緊電話，
之後睇到呢個post真係別有一番風味

搞掂開門嗰下凍撚到縮返入去歎多陣暖氣先

得閒嗰陣浸埋浴個半鐘先出廁所

。。。咁都忍到你地狗嚟？

我屋企果隻可以沖到15分鐘
首先洗濕個頭，搽洗頭水果陣關咗個花灑佢繼續儲水，按完頭皮之後順便吱埋梘液洗埋身，然後一次過沖晒全身
最快5分鐘完事

用儲水式都係人上人
應該寫落CV
顯示返為人爽快 唔會眯眯摸摸

苦主之一

由熱水沖到凍水是常識

依家咁嘅天氣唔覺唔覺就沖咗成個鐘
煤氣費爆升

幾錢
好想換

認真 村屋撚今年換左個德國寶速熱熱水爐
好過以前好多

15L。 屋企23L都覺得好唔夠

我今年搬左都係第一年享受恆溫
廿鳩幾年第一次冬天咁撚舒服 放工沖到靚涼
仲可以留長頭髮慢慢捽靚個頭

我平時30秒都無就洗完頭

同你個爐一模一樣

多得當年亞視播蜡筆小新將呢個字發揚光大

賓周以下部位我基本上唔會搽梘液費事要嘥熱水，將2分鐘嘅熱水完全集中係頭同身軀核心

次次企係到等煲水思考人生真係好無奈
遲下再凍真係攞我命3000

我屋企人叫阿叔 / 桔桔

我會煲定多盤熱水

頭髮長到腰 捽頭起碼十分鐘 次次都凍到係咁打乞嗤 沖完個頭都已經冇晒熱水太凍嗰陣洗頭同沖涼要分開兩次
今年啱啱轉咗恆温式 原來沖涼可以咁爽

Stop rubbish post

一撚樣

著一次就洗 冷衫 衛衣嗰啲都係？

消委會：12款儲水式電熱水爐得10分鐘熱水 冬天挑戰極速沖涼

冬天沖熱水浴時，最怕熱水太快用完。消委會測試市面上12款儲水式電熱水爐，量度各樣本可持續供應熱水的時間、溫度等。在無排氣管式方面，「德國朗高」、「伊豆」、「薏莎牌」及「金章牌」整體表現不俗，其中「德國朗高」的平均熱水輸出溫度較高，「伊豆」的能源效益表現優異。至於花灑式方面，「電寶儲水」及「樂信牌」整體表現出色，「電寶儲水」持續供應熱水時間較長。不過，各樣本無論儲水量多寡，其持續供應熱水的時間均不超過10分鐘。

試過租村屋用即熱式
一係凍到hihi，一係熱到劏豬咁

攬字我 巧凍

今年上日馬買埋toto恆溫浴室水龍頭
啲水唔駛再忽冷忽熱
仲可以一邊沖一邊慢慢加熱

利申煤氣恆溫加浴室寶

我都係
我不嬲好愛錫自己把長頭髮，死都要堅持捽到底
經常後尾一分鐘頂硬上要凍水沖身
但今年我都轉左恆溫，捽埋老黎剃埋毛都得

不要再說了

見樓上巴打個德國寶幾正咁 想換但租屋住自己比錢換有d on9

睇字都感受到個種緊湊

開住加熱冲
會加多5分鐘

中學有用feel到變凍就要9秒9大法
依加已轉煤氣爐

每次可以喺熱水用盡之前做晒要做嘅嘢
就覺得嗰次沖得好成功 水同時間較得啱啱好

好心樓豬屋企得單相就唔好學人用電熱水爐啦。

直接洗頭同沖涼分開
長頭髮真係搞唔掂

最慘仲要家母趁我沖涼時嚟洗碗沖沖下變撚咗凍水

煤氣無限熱水揮手區

爸爸沖咁耐 老母一陣又懲罰你啦

個爐容量咁細？？？？！

我都係用緊呢隻

習慣沖凍水涼

之前住劏房用過，好撚慘凍到鳩縮

有時失手沖耐咗最後要捱凍水

用儲水式不如搵個大煲煲水好過

年資同ching 一樣
完全明白有幾凍

唉，原本用緊媒氣舒舒服服
之後濕尻屋企人拆撚咗個媒氣錶
原本沖半個鐘涼依加十分鐘內要搞掂

有3相電就得

儲水式用家對即熱,煤氣爐用家表示強烈遣責

用石油氣 單相都得

去運動場沖

諗住買，今日既天氣可以沖幾耐?

我都係用緊儲水式熱水爐，一啲都唔享受

換新款，可以沖耐D 啦

屋企用即棄式熱水爐

我都係儲水式, 沖到半個鐘
即熱式:由凍水轉去熱水都要等10幾秒
儲水式:由凍水轉去熱水, 2秒即變熱

用煤氣爐
啱啱沖完15分鐘熱水涼，爽

煤氣爐+浴室寶
一個字 爽

光頭就可以慳返2分鐘
輕鬆沖身，enjoy 下熱水沖涼

直接行明喉穿條3相過去啦屌奶升

裝部浴室寶
冬暖夏涼 乾衣加濕 焗埋桑拿都仲得

巴打去買個二三百蚊既暖爐仔啦，沖涼前關門關抽氣，開住暖爐5分鐘先入去沖，真係差好遠架。

利申：我都係用緊呢個方法

5..4..3..2...1

好撚凍啊

呢招work架

屌 煲完唔記得沖又要再煲過

2分鐘洗身時 先用20~30秒洗乾淨個頭 落埋護髮素，再同個身一齊洗

我一個人住，個儲水式熱水爐有 36 升，好夠用呀！

d皮仲巢過春袋

正常20-30mins一定得

我照沖凍水沖半個鐘

咁都夠啦

唔沖唔知身體好

煤氣爐用家傳來深切慰問

淋全身 關水喉 用番梘搽完身 凍水洗手 洗頭水 沖頭
洗面奶 洗面 開最熱 享受埋最後嘅激情

沖完涼喺被竇入面暖咗陣
望到呢個post即刻凍返晒

利申：屋企個熱水爐高級啲 捱到10分鐘

好笑到禁錯負皮sorry

電爐加浴室寶 沖到差啲出汗

終於唔使捱凍 慢慢沖
啊⋯⋯啊⋯⋯好舒服啊😌啊⋯⋯

咁我又頂唔順咁耐
皮都巢埋

屌 咁又上左熱門
on9

屋企即熱式不過d 水少到屙尿咁
d 水去到個身都凍晒
係咪水壓唔夠，仲凍撚過儲水

住咩層數？

唔該用不推文啦

好有同感。頭先冲涼時，去到尾後d水已經凍啦！頂硬上。

根據20幾年用儲水式經驗 晨早放定一大盤熱水用 咁除衫濕身搽淋浴露洗頭水嘅時間就可以煲多少少繼續下半場

普通儲水式 最少要用6.5gpu (大約25L)係冬天頂到差唔多十分鐘

最好就10gpu (大約40L) 廿分鐘都冇問題

兩者都係差500-800蚊

山上

好仆街
不過我都係

人生淨係住過一間屋要煲水
不過對我影響唔大
我本身就幾分鐘沖完涼
夜晚沖涼朝早先洗頭

前排壞咗個媒氣爐，但屋企人唔係揾人整返，反而唔知邊道揾咗個儲水式返來用

Same得十分鐘熱水沖涼 寧願洗頭個陣用凍水沖都要留返沖身個陣暖笠笠

儲水式

將溫度較到最熱
沖既時候先至侵啲凍水
咁會耐玩啲

屌好仆街

想問，點可以查到自己部電水爐係咪行三相電？

巴打有無形號？

同你一撚樣⋯⋯⋯⋯

對衡式轉恆溫式煤氣爐 爽撚到水溫都唔洗較
利申最少沖十幾分鐘

樓主 same feeling bro
聽一首歌就無熱水啦

效果如何
沖唔沖到半個鐘

基本

我都係
每日最多得10mins沖涼

早排夏天煤氣爐壞咗
我日日喺街沖完先返去
我係垃圾

屋企用儲水式 有日冬天去左條女到訓 順便沖涼
用煤氣熱水爐 沖撚左個幾兩個鐘

我屋企冇熱水爐
沖涼之前要準備一煲滾水，溝凍水沖
要起水凍晒用晒之前沖完，慳Ｄ洗通常夠用
最爽就係臨尾有剩，成盤暖水兜頭淋戈下
你問夠唔夠洗頭？
一定夠，凍水係唔會唔夠

我屋企係沖沖下會突然熄爐秒變凍水
然後較高少少溫度/開細d凍水會著返

住2x樓 唔知關唔關水壓事

煤氣撚表示沖甩一層皮都得

洗頭 沖身 分開做

裝個浴室寶會好啲
利申都係用儲水式熱水爐無得換

自己係廚房煲水？

究竟邊條撚樣發明儲水式熱水爐
利申煤氣撚

係，用返平時煲食用水個茶煲

年經

煤氣撚表示沖到世界末日都得

洗頭同沖身分兩次
輕鬆

將個膠笠套落何B仔~

想問下儲水式有咩好處 點解仲有咁多人用緊
唔計住村屋個啲地理環境唔support

咩年代 仲有咁多人用

絲打用邊隻求推介

係咪好食電？

同感 住村 沖沖下無石油氣要出去屋企下面換
通常頂硬上沖埋佢算

洗頭唔可以用熱水架樓豬

換一個花曬頭出水好少少，減低用水量都可以幫到手。
當然，我沖涼係洗頭同洗身同一時間做，如一時間沖。
最後，仲夠水刷埋牙嘅

樓主嫁得過

落井下石post

有秘技架
只要教熱水開細水量滴滴仔洗頭，D水就冇咁快凍
我次次沖到最後都夠熱水享受一分鐘
可以淋到成個人紅哂，爽撚死

利申換左個大容量儲水式
煲到爆玩到半粒鐘 二千幾蚊考慮下

儲水式
150L，沖到2個鐘左右

儲水式電水爐冇得2個一齊沖

咩嚟？？？？？無見過wor

真 用撚左廿年

之後有日真係燥撚到落撚左煤氣公司比錢

而家唔使三相㗎啦。

換煤氣爐，裝唔到就裝大型儲水式熱水爐

電即熱爐一定要三相電

單相電即熱爐只夠力洗手，電碗碟

呢隻廢架屌
利申用緊

我嗰個要嚟沖涼都夠用。

我用緊呢隻

用緊呢隻

通常都係關唔夠水壓事 之前都係你嘅情況 之後換咗外牆啲喉就無事

8500kw

8.5kw

褸就ok 貼身嘅喇全部no way

仲有6500kw 揀。

儲水式熱水爐簡直係違背人性設計

屌 屋企依隻壞左 沖得一分鐘熱水 仲要佢熱水係右手邊條喉漏返出尼

最緊要手快 捽頭果下好似做運動嘅速度

發現開大個總水掣差好遠

係經唔起考驗
但我願意做垃圾

用過未㗎，依家有單相㗎喇
好正

係咪窮撚先會用儲水式用左廿年 每到冬天都好撚辛苦

第一年用
沖涼時間縮短
可以省左好多時間係張床訓覺

我諗用電同煤氣都唔明 洗濕個頭一頭泡但就開始變凍 根本沖緊換唔到氣要硬食 試過得5度果幾日中招 沖完第二日就病左 最反智係罐氣其實仲有 但天氣凍佢上唔到去 訓低罐氣仲可以沖好耐

屋企用媒氣爐 水壓低成日冇啦啦變凍水

德國寶嗰部
正常全屋60A電用咗你40A
開多幾樣電器就跳fuse
你申請加大咗電？

沖開凍水涼

儲水式熱水爐最重要係個花洒頭，換個合適既會長開長有
$400

沖左十年冰水涼既我，
直頭想cut 左個爐佢

... 2019年啦喎

我欣賞樓主

我用類似呢D款, 你自己去豐澤睇下, 細細部就夠啦

食唔食電真係冇留意
但你每日沖涼都係開一陣間姐, 唔會用太多電掛

點解唔買返個媒氣爐
住村屋？

CLS 老豆

天氣越凍儲水式熱水爐嘅用家就越強大

最唔明係點解已經用煤氣爐都要用d慳水到死既花灑 勁細水

咁辛苦為乜

3分鐘時間
頭一分鐘洗頭
第二分沖涼
之後刷牙
最後30秒用晒剩底既熱水再淋熱全身
搞掂走人

其實都冇乜得選擇
石油氣就重到仆街搬上搬落
煤氣相對貴
即熱式係十鳩廿年前講緊仲會短路爆炸
出過唔少新聞
果期入伙大多都揀儲水式

可以呀
我早兩日壞熱水爐尋日買左但未裝

我沖到3 4個字熱水涼
可能夠大儲得多水

我個電熱水爐有溫度計好低死最高睇到有成89度
但係佢一顯示去撚到60度同沖冰水無分別

其實用完啲熱水
再將水喉校到最細啲水慢慢流出嚟
仲可以沖到
佢會慢慢熱返
利申: 擁有20年用儲水式熱水爐經驗

咁不如你介紹下

用緊24L儲水開住水沖30mins都重有熱水
加上沖緊嗰陣唔開抽氣，成個浴室都有熱氣唔會覺凍

用緊17L 大約10分鍾唔夠gg

呢款呢幾日邊有可能3 4 個字熱水，2 分鐘熱水都好盡

巴打喺邊度買？係咪比起普通嘅花灑頭沖得耐啲？

諗起個畫面笑撚到我

應該係慳水頭，減水出水量減慢熱水消費

由細到大都用儲水式

早幾年把心一橫轉沖凍水算

呢家煩都唔洗煩

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

我係喺日本城買嗰啲花灑頭 唔知有無分別

呢排屋企裝左rasonic速熱 19L
外型黑色 幾靚仔 其實用落都唔差

其實點解要用儲水式熱水爐

先講儲水式熱水爐特點:
1. 需時煲水
2. 要留意機身容量有幾多升,容量越大, 煲水時間越長
3. 調校煲水溫度
4. 花灑出水量會影響用水時間
所以如果想沖涼耐D, 要買一個儲水量多, 而且調高溫度, 換個慳水花灑就應該得, 小弟用左30幾年都無問題! (利申: 沖涼好少過10分鐘)

除兩次衫 好凍

用開冰水沖涼

問點解要用果D係唔係ON9?
村屋/唐樓撚咪要用囉

平時遲左少少沖涼就會少左好多熱水
今朝起身見到得9度
開到勁熱2分鐘沖完
其實去到尾佢已經開始冇咁熱

開勁少熱水同少少凍水，啱啱好夠暖，沖三四個字冇問題

煤氣貴都講得出
係咪咁窮
電費一加你仲仆街成家電器都係用電

由細到大都未用過加熱式熱水爐
預左有人會因為葡萄而負皮

係咪得我一個屋企為咗慳錢而將即熱式熱水爐換成儲水式熱水爐
每次沖涼都係一種挑戰
利申：裝咗浴室寶

唔怪之得香港濕凍世界第一

屌 德國寶 雙內膽好撚貴

我係用廿年前左右講
電費係有政府睇住冇得加太多
用電比煤氣平呢樣野冇乜好爭論
你買樓裝修果下諗長遠就會計較

沖涼唔好思考人生咪自然沖得快，根本用唔到幾多錢

用緊儲水式有時唔覺意恩考人生連頭都未洗就冇哂凍水
即刻成個人醒哂

有冇諗過一停電你連飯都無得食水都無得煲
煤氣停我仲有得用電磁爐
同埋煤氣你用極一次都係交幾舊水姐

又一年 我係入嚟pay tribute畀樓主

係指熱水爐用電姐
煮飯要鑊氣點都要用煤氣
係時代唔同問題
每個時代都有興起既新科技
廿年前左右係儲水式既年代
冇點裝修過都唔會特登換

我地係咪唔同款呀我就算沖到佢着返燈繼續煲水都有3個字

無窩。。
我屋企沖涼嗰陣開好多樣電器，包括冷氣機都無試過一次跳fuse

我屋企舊款22L都有10幾分鐘喎
邊有你地講得咁慘.

將搽soup 既時間 壓到去30秒 , 濕身時間淋一淋就算 壓到30秒 之後 有3 分鐘洗身 洗到個人滾哂 真係好正

好凍

應該係慳水頭都做到呢個效果

好多講明儲水式唔可以用

13 分鐘

又黎，救命

香港出會唔會爆炸

唔知仲可以喺邊度買返儲水式隻花灑頭

好臭

其實最崩潰係當你沖緊涼屋企人竟然係廚房用熱水洗碗

我屋企都係啊
無接入煤氣

其實好唔好用
其實洗多幾千都唔係大問題
我唔明點解同樣三千w，佢可以做到速熱

光速沖涼

好考意志同技巧， 用少少熱既水濕左頭

再落洗頭水，

IPU18S2

27分鐘用黎思考人生?

不嬲冬天都沖凍水涼
樓主乜咁渣ga

身在福中不知福 我地用煤氣爐既 一係d水熱到仆街 一係凍到仆街

Me 2, 沖完涼浸浴浸到訓著

每日最少要沖15分鐘先夠皮

張月結單成本字典咁厚

屋企人多 唔可以全部人都用電
有d人可以沖成個鍾
煤氣費4xx 加埋煮食

有圖有真相

速熱大約沖到幾耐

佢係雙內膽 用完一邊熱水 第邊又會煲緊熱水
單內膽就一路用一路煲 d水煲唔切就愈黎愈凍

女
夏天，洗頭沖涼一次過
冬天，一定要分開洗
洗頭先，然後吹頭，由佢繼續煲熱滴水。滴水煲好左，個頭都吹到差唔多

好好用， 用開煤氣
覺得除咗沖涼前要等多幾分鐘外
完全無問題

其實係分高壓定低壓爐
高壓爐無問題 低壓就唔可以轉慳水花灑

用咗24年儲水式，結婚買新樓連埋即熱式同浴室寶
但到而家都係keep住4分鐘沖完涼，習慣咗

網上睇有人話佢個花灑有問題，會出高温水
有人話佢個水龍頭唔好
所以都想瞭解下係咪真係好用

我睇到你呢篇野就好似風清揚前輩當年笑鳩岳不群咁。基本功你有啦，但係唔得活學活用。

係熄左水既時候，你可以開到好細好細，等一滴滴熱水可以暖下個人，而且煲水係會快過放水，根本上係無得輸。

而且咁做條喉會keep住暖，你可以用毛巾包實條喉(尤其是個金屬位)，咁樣你就無端端多左個暖包，當堂成個形勢番晒黎

用即熱式同浴室寶仲學咩人講考驗

高手，英雄所見略同

最近先換咋
搬咗之後勁想幫阿媽換，不過佢又話唔需要
一家人都習慣咗勁快沖完涼

丐幫要沖涼咩?

洗頭除乜野衫…？
就算要除，都唔會整濕個身，相對無咁凍。

有恒溫

好舒服慢慢沖都得

沖到成個廁所都係蒸氣

我又唔多覺有問題
水壓就唔好預好大
但我本身住得高 水壓細 所以無分別

唔可以戀戰！沖到個身夠熱就要立即離場！否則啲水開始凍就後悔莫及

恆溫用家為樓主發來電賀

賀電自膠

首先運起九陽神功，等真氣遊走全身，五分鐘熱水，基本上好夠用

老爺機 放水得大同中 冇細水 因為冇反應

換個流量細d既花灑頭

面積細左咪又係要拉返長幾秒黎沖 有撚分別咩

早兩年都係用電熱式

一到冬天就要同時間競賽

沖凍水笑而不語

唸起都覺得凍
即刻開個熱水爐沖個涼先

完美解決方法：買個大桶，企上去，再插入樓主，最後唔夠用可以淋返個桶d水，咁就爽yy

89度睇落唔會好得人驚咩

利申:恆溫式45度已經熱到瀨屎

我們此前已多次作出迴應：使用儲水式電熱水爐只會讓廣大中國人民進一步認清儲水式電熱水爐使用者的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。中國政府和中國人民堅決反對儲水式電熱水爐使用者使用儲水式電熱水爐的行為，中方已就此向儲水式電熱水爐使用者提出嚴正交涉和強烈抗議。中方強烈敦促儲水式電熱水爐使用者不得使用儲水式電熱水爐，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對儲水式電熱水爐使用者使用儲水式電熱水爐，已就此向儲水式電熱水爐使用者提出了嚴正交涉。

儲水式電熱水爐使用者如果使用儲水式電熱水爐，不僅將損害中方利益，損害中國和儲水式電熱水爐使用者關係，也將嚴重損害儲水式電熱水爐使用者自身的利益。儲水式電熱水爐使用者如果一意孤行，堅持使用儲水式電熱水爐，最終必將搬起石頭砸自己的腳。儲水式電熱水爐使用者使用儲水式電熱水爐是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告儲水式電熱水爐使用者，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

儲水式電熱水爐使用者的圖謀註定失敗。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸儲水式電熱水爐使用者不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由儲水式電熱水爐使用者承擔。

希望儲水式電熱水爐使用者個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。儲水式電熱水爐使用者有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。儲水式電熱水爐使用者的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

真 特別係夏天 要係熱同凍之間反反复复咁調教

正 真係好激

最正 係同屋企人爭沖涼 先沖就贏

之前都用緊無恒溫的煤氣爐, 時冷時熱, 沖到一半一定會停火, 跟住凍晒。

原本諗住買隻恒溫爐, 點不知約左煤氣公司上來校左之後, 再都無停過火, 舊爐一直用到衣家。

關鍵係:
溫度扭到最高, 或者近乎最高, 避免左溫控自動停火的問題
平時只要校火力, 夏天超小火, 冬天一兩格已經好鬼熱

臨冇熱水個陣係廁所做幾十下深蹲

勇武訓練法

我屋企個部係夏天勁鬼熱(其實只因為夏天真係太熱 但係我又唔受得凍水涼) 冬天就沖得好舒服

開花灑唔洗五秒就有熱水嘅表示

煤氣爐表示沖到唔願出嚟

隔日沖

儲水式加搶水先攞命,已經同時間競賽
洗衣機加廚房同時再開水喉, 凍水搭大水壓,熱水搭細水壓
可以話做到滴水不漏, 毫無破綻

换爐啦

我搬入呢間屋第一時間換慳水花

上年換咗個西德寶都頂到十零分鐘

佢會混埋凍水

浴室寶 / 浴霸 先係最實際

咩換爐果啲唔好諗啦

無得搞就係無

你個熱水爐會再煲返熱d水

你咁講即係未用過儲水式，邊可能一路沖一煲，趕唔切架

核子反應爐黎？

89度 望落去唔得人驚
無熱水用先最得人驚

Ching請問係咪呢隻啱啱沖完涼凍到流鼻水好想換你嗰隻

有冇Ching知道哩舊嘢有咩用

渣ga

扭温度

扭去邊面可以熱d？真係有用？

想問你智商幾多
除左7,80歲 呢啲野一睇就明啦

扭L咪低溫就停止加熱 H咪最高溫先停咁

Thx!

有無巴打知道，有咩方法知道自己係咪3相電？

睇電箱 總制一排三粒既就係 (好似)

GPU-6ssl
我未換阿 仲等緊有冇巴打報告

真唔係沖水都盡量唔開水
如果唔係沖到最尾變凍水就仆街

唔好意思，智商真係一般

究竟點樣為之扭緊L

ching我依家每次沖涼都諗起你
利申 20年儲水式熱水爐用家

恆溫煤氣爐+浴室寶+雨淋花灑

冬天都感到大地回春

重有中途唔好關水，一關水佢入D凍水入去煲溝淡左D熱水就仆街

由細用到大,廿幾年都係用佢
每年凍天成家人都屌屌聲

屌尋晚就係凍到我差D歸西

我個儲水式熱水爐頂到15分鐘

我明wo ching
我叫師傅上黎整 話係出水細 花灑較左慳水mode
d熱水焗住wo 去得唔夠快會自動熄
所以而家 沖涼 較好水 長開算
好過熄左就gg

89度係個heater temperature

出水89度會唔會三成熟

一洗濕個頭就要諗點樣出返去

89度 人體煉製

處死式熱水爐

其實要換煤氣/電 係咪真係咁難？

換個大容量啲都得啦

25L已經夠10分鐘以上

好熱喎，仲沖緊凍水涼

第五日了

其實有10分鐘都好夠

痴線 唔知你真膠定假膠
自己去體育館沖涼 有幾難？

係廚房煲定煲90度熱水入去溝凍佢好過啦

壞左熱水爐個時真係試過 一煲水可以溝好多暖水

夠刷個牙

睇名

呢個無得避你keep住開水啲熱水無得仲快

買左呢隻未裝

換爐啦

咁不如煲水沖涼仲好啦

25l水表示點用都夠

用數碼恆溫煤氣爐表示連冷熱混合龍頭都唔駛裝
由爐身直出花灑都係穩定溫度
裝埋個浴室寶一流

勁吹，工廠先要三相

agger
個爐較40度,就直接用40度既水,沖幾耐都得

有浴室寶我沖凍水都得

連登最大分化post利申儲水式

其實啲熱水一路由花灑出，啲街外凍水就一路入爐。。。爐入面始終都係咁多水，否則煲乾水會燒。好似係

唔係,家用都得
不過要同中電/港燈申請三相入屋
再自己搵工程公司
睇下你個橦大廈嘅做唔做到
做到就可以拉三相蛇
不過貴撚到仆街
電爐即熱式要同煤氣爐有同樣效果同熱水量
的確係要用到三相,講緊食成16k至20kW
單相即熱比盡咪8.5kW,40度出水唔知有無4L

冬天的冠軍

可以㗎，但要同電廠申請用三相。

又唔好諗到浴室寶咁好
一般發熱得1400W,其實都幾撚廢

直頭係天堂嘅感覺

你無去過d大過一千呎既屋，九成行三相電
海逸豪園全個屋苑用三相,佢廿年前新樓已經全部用即熱式

先放好一盤熱水 再煲20幾分鐘
連儲水式5分鐘水+ 一盤熱水頂5分鐘
就享受到10分鐘暖水時間

伸利：香港回歸年淪陷年的熱水爐

依排個人氣血好返d d水係越沖越暖

因為個人仲熱撚過d水啊

想問下，我有嗎？

屋企本身個熱水爐最當打果陣用到3分鐘 因為殘左關係而得1分鐘有熱水沖涼既挑戰就大大提升
1分鐘時間真係太小 所以一定要好好利用
10秒沖身沖頭
10秒落洗頭水
10秒落沐浴露
10秒打飛機(如唔打飛機可用作洗包皮)
10秒洗春袋
10秒沖身沖頭+5秒凍水洗面
老實講時間好撚趕但係都叫做捱過左

單
唔係住緊千幾二千呎就唔駛諗有三相啦

三相MCB係咁嘅款

冬天就會不自覺企係度淋下熱水先

岩先沖完 人生考驗

扭一半多啲溫度制，挑戰生死時速

扭一半多少少已經係最熱果幾秒 之後就

唉，起身了，要洗頭了

唔係花灑水龍頭，係圓形個火力制

咁三相電費都會貴到hihi
一個鐘廿度電

呢個先係

師兄我都要裝速熱熱水爐，睇緊金章或 izu ，你覺得你呢隻點？

我用緊覺得好用，快熱，買得過
加埋個慳水花灑就可以沖好耐熱水

另外128請記住出嚟

冇

一定出

你呢款係18L個款⁇
係嘅我買25L個隻

25L冬天半個鐘一定冇問題

係啊，我係18L

換過個啦 做人都開心啲

57L好羨慕可以有排沖

d水d突然轉凍個刻真係心曠神怡

盞燈都未轉得切就已經變涷水了

話凍就凍駛閪比面你

18kW 三相成25A
先做到出水9L/min,未計拉三相電啲錢
齋電費都比撚窮
平平地買去煤氣公司買個平價大陸爐都無咁撚嬲

去煤氣公司d陳列室舖頭問，有職員會教曬你
幾年前我整咗8千蚊

我睇緊另一隻都係速熱，金章有30L
但係師兄你話呢隻得，諗緊好唔好轉呢隻

我未用過金章答唔到你

⋯⋯⋯
仆街

有浴室寶差好遠
可以沖濕個身先
之後關水 落沐浴露沖涼
最後開水沖返身

下咁你都租M底？

屋企著短袖

洗頭用晒熱水
冇熱水洗身，嬲撚到

今日仲沖緊凍水

安裝窗口式浴室寶係咪要特別拉線？用返平時插抽氣扇(最原始)嘅插蘇ok?

消委會上年既test, 德國寶/電寶 二選一，如果信個報告既話

換新爐啦 即熱好鬼正

問過師父佢地話 izu 個加熱係獨家快嘅

咁我就買你呢款嘅25L
多謝推介

我都用緊呢款不過我大約15分鐘就開始無熱水
之前用德國寶垃撚圾

師兄用幾多 L

依個好笑

樓主既文采完全將果種趕急躍然於mon 上。。。。

用浴室寶要提早成個鐘開定 仲要張條浴巾放係下面吹到佢暖粒粒
利申：用緊

儲水式熱水爐但無錢交煤氣，
唯有落體育館沖涼,熱水長撳長有,仲可以吹埋頭

我用緊慳水花灑，所以有幫助

巴打仲在生嗎？呢幾日又更加凍

我記得冇幾耐之前 有個巴打留言
話佢細個試過將啲皂液吱落個花灑然後沖涼
咁岩係Facebook見到呢條片

個人認為沐浴露可以skip

屋企用緊，好撚廢喎
計過時沖5分鐘就無熱水喎

我用緊柏林牌垃圾
但上面呢款都18L水同28kw，仲少過部柏林牌垃圾，係咪work？

執塊厚身紙皮，剪啱尺寸，封著幅百葉窗會暖好多，封得密廁所門罅隙就唔會入風，熄抽氣抽
廁所愈細會愈暖

你個爐係咪壞咗

重係到⋯⋯⋯唉⋯有時去按摩會沖3次涼，沖到夠皮

咁啱嘅

仲用電爐係咪傻左 平時生活已經夠趕 返去沖個涼都要生死時速 你用埋我果份

而家用緊真富果隻速蓄熱
有冇巴打答到我 同德國寶果隻速熱式電熱水爐比較
邊款可以沖耐啲

今日熱到PK

速熱式都唔洗咁慘
但普通既熱水爐就準備生死時速

+1

有冇巴打可以客觀咁分析處死式熱水爐有咩優點

省水

啊...... 係咩